點先發動到執貓技能？

住村屋行幾次都執唔到貓仔帶埋野食都引佢地唔到

其實動物係感應到你係咪捉佢
動物都識分析人類
點解有d流浪貓狗會主動跟住人
就係感覺到可以親近
有d唔駛捉都主動過黎
你捉都捉唔到，應該唔想跟你

好想養隻唐貓

唔知點解 笑撚到我呢
樓主好撚慘
不過真 試過最高峰屋企同時養緊五隻狗左右
每隻對我既行為同個感覺都唔同
真係會癡我既得一隻 而個隻係佢啱啱出世個陣我係最唔鍾意佢 成日玩撚佢 到佢大多幾年最親個隻竟然係佢

順其自然 凡事不要強求

叫人送俾你？有朋友之前生咗無人接 自己養哂搞到晚晚瞓覺成床貓

啲貓好撚古惑架

就係冇朋友有

有朋友有再覆你post

我以前都唔信咁易執到貓
當你發現到一d廢地，公園，有浪浪群既時候
執貓就唔係難事

我主人就係待重建既空地執番黎
3個月貓b
有好多隻餵耐左都任執

如果你有需要領養, 留個TG
朋友住村屋, 專照顧流浪貓再幫佢地搵主人

我個fd條村勁多

你係隻貓？？

唉 癲撚左 我老豆岩先無啦啦拎左隻細花貓女返屋企 但本身我屋企有兩隻大貓 養唔到咁多隻 隻貓好乖 大檸樂 真係養唔到咁多隻 我老豆on9架

本身養緊隻大肥貓，好想養多隻陪佢一齊玩
但唔想搵義工領養

我都想執到想養多一隻呀！

樓主考慮下領養, 仲有義工可以教路點做貓奴
上個月去川龍, 佢地都有村民執貓幫手出領養
有興趣可以去睇睇

有無人想領養三色貓女？
佢好乖 我屋企養唔到咁多 老豆on99

目前隻左眼有少少開唔到 而家每三個鐘頭幫佢滴眼藥水 漸漸好返好多

唔洗任何領養費同家訪 影下相俾我睇睇就OK
佢識得用貓砂同真係好乖 乖過我而家養緊個兩隻
如果有考慮領養既朋友請TG我拎相 睇下合不合眼

我有個夢想就係可以係一堆貓入邊瞓喺度

兩隻美短，同胎，3個月大
戒晒奶，識用貓砂，識食乾糧
送埋籠，貓砂盤+砂，bb糧，奶粉俾你
求有心人

好快夢想成真 但到時唔好怕煩同貴

連登有愛啊 今朝有位巴打接走左貓仔了 多謝你地

咁你不如送俾樓主啦

樓主好有心 佢都有搵我 但係應承左另一位巴打先
我祝樓主早日養到貓 總會有貓既

做咩養唔泥？唔好拆散佢地啦

唔該你哋唔好亂咁比貓人，基本嘅人格審查同埋窗網，定期叫人影相呢啲嘢點都要做足，如果大家都係愛貓之人，呢啲嘢唔會介意

緣

住村都執唔到？淨係要貓B？

而家搵左餵開貓既人幫年執左，聽日接佢返家

恭喜，到時記得share d 相比我地睇

就好似中學女同學一樣

我有幾隻貓b,留個tg，我比相你

want!!!!!!!

我會一星期畀相 定期交代貓貓情況的!!!

可唔可以俾埋我睇

好想睇吓咩樣

我隻貓係自己出現係門口

尋晚接佢返黎啦，經過一晚而家放出黎會瘋狂走同玩

有門路嘅大家有消息可以單聲嘛
養緊一隻想加貓

突然有人唔做想做奴隸? 戇鳩?

gogogo, u can do it

到你有呢個技能你就會叫救命

樓主就好 話執就執到

都係識人幫我執咋

全家都想養🙇‍♂️🙇‍♂️

哈囉想領養流浪貓bb
有養過貓貓 貓奴

貓奴一名 有養過貓